係朗豪坊見到個絲打好靚

本身諗住坐一陣等個fd，突然有個絲打坐埋黎係到禁連登，可惜佢有仔，靚絲打可遇不可求 毒撚巴打祝你身體健康，岩岩偷聽到你食緊藥

關你撚事咩死毒撚

咁多豬西自認靚絲